[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (162)

[b]1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //
＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
(太長click入去睇->)

股(大頭菜)價計算，留意網頁內指示

可以開房俾巴絲排隊，唔駛搞到成個post都係code

外島旅行攻略

設計任意pattern，可生成QR code scan落遊戲度，可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

設計無人島

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

動物唔敢送禮物比對方
要我幫佢送過去

🦛🦛🦛🦛🦛🦛🦛🦛🦛

Lau ming

我試過會話漏左野叫我拎番比人

好多巴打都好早開定

一入嚟就有對反轉猩猩鎮post

你點都Justify唔到你果句同路人架啦
咁多藉口你不如認錯or潛水算啦

咁快爆 我仲未屌個銀時妹妹喎
佢咁串

我喺咪比佢del咗
唔見佢開島

閃死我

呢個真係好eye catching

🦛

呀妹走失左呀 等我一陣

今日發現將動物送俾你既野送番俾佢係會知
會話咁熟口面既

仲以為被del了

咪係 上文下理都無邏輯可言

漏野寄錯都試過
送禮真係第一次
我懷疑佢地sheshe

自私摸

我冇認真睇曬因為個陣同第啲巴絲吹緊
我估佢地話屌走你 係因為你唔跟規矩+欠缺態度

我唔明白同出面啲連登仔屌黃店有咩類同希望你明白你用錯左類比手法

你靜靜地翻fb page/隔離摸摸post啦 我幫你頂撚住先 你走啦

乜撚嘢叫屌你走就要講同路人

我諗緊d野

聽日又會一石激起千層浪

得我唔見有開島？

豆腐絲我哋係咪要見一見？
我開咗

聽日得翻2隻

真係好憎人用同路人嚟撻我
利申唔好對號入座 唔係話你呀

無呀

原來係四子

佢哋唔喺入咗咩

🦛🦛🦛🦛🦛

我有次送重複嘅嘢俾動物
佢寄返信同我講其實已經有

隻牛奶糖係到舉啞鈴，笑死

Block柒咗，乜都睇唔到

痴撚線
究竟遊戲台關同唔同路咩事
搵個道德高地比自己大撚哂咩
依家你係咪貼d emoji黎抗爭啊
係既咪唔屌囉

屌

頂咩呀？你點頂？行開

我都唔見喎.... 佢個島叫咩

本身啲人都冇屌過佢
係講話fb 化 唔想睇
佢自己一黎冇禮貌二黎大大聲同路人一句插埋黎先比人屌到開花
仲係度扮受害者

吹撚大左啦你

有人彈左！

邊個斷左

你咁串！搵你開戰先

我未完全block曬 睇完笑撚左

係豆絲!!! 九成九

好撚on9喎
佢貼emoji format關同路人咩事

咁等我推返妹妹先！

我摸完妹妹黎

Lm

100%

咁點解唔講得同路人先

屌又關我事

已斷

救佢唔到

你準備受鞭啦

點解冇咗你friend真係一個不解之謎

唔見

咁講乜撚野同路人先
同乜撚野路呀？
你開fb format關場運動乜撚野事呀

新手想問吓有冇人知我部機開咗ABCD，4個account，B有買到NSO，但係一開始玩開島係用A Account，係咪照可以用到佢個online scan qr code功能？

因為我唔記得咗b先有join online，用a入咗game整咗島，如果要去人地島要online先得，定係我要用b入，重新整過隻人仔，不過照keep住喺個A島到玩？因為一機一島？先可以去到朋友到？

唔關事既野你講乜鳩

咁你地冇加FD 上次入賤巴場先見到佢

我打5p字但我係同路人
唔准你屌我

唔係成日上，我直情以為你地轉左風格

我淨係想講如果要拋同路出黎道德騎劫，一定唔方有好野

講同路人就係撻人？
利申： 純討論

喂吖試下唔好篤爆我

你轉送比其他人了

矮人族族長

我都唔知我搵唔到佢好友

打開係豆沙

咁複雜 其實你試下應該就知？

你打Emoji 同同路人有乜野關係呀？
你落動森emoji廣告抗爭架？

佢仲要一邊扮受害者 一邊串串貢先好笑
7完再7 再繼續衝出嚟 搏乜？

你係遊戲台用emoji關你政治取向咩事啊

我有好友 但搵唔到個島

其實下下擺同路人上枱真係難聽過粗口，有問題提出完就左一句同路人右一句割蓆車埋嚟都痴撚線

應該我清人清走咗

遊戲台 同時事一齊要分得咁開

黎啦

冇add?

扮受害者又要串真係唔知佢想點

冇追po好似鬧到好勁

呢個Post常駐啲巴絲好少屌錯人
屌得都係真on9

另外想問邊位巴打咁好客無端射兩張poster黎

咁你講下關乜撚野事囉

可摸耳叫佢加我

有冇巴打可以俾我入島買水果呀
想買桃同車厘子

無好友

你都識講開game玩想Relax

你又何必下下都講同路人呢

屌 本身都廢撚事屌你 但見到你下下講同路人 關乜野講同路人事？ 依家屌緊你既有邊樣野係關場運動事？ 最撚憎人下下同路人 係同路人要講出口？

無嘅
你講同路人嘅意思同 我話我老豆係李嘉誠差唔多囉

佢仲自私玩緊妹

@Dave

佢未開番掛

因為我仲係第二日啱啱先開機場，我見入老任scan qr code個app要入B account啲資料，所以先上嚟問，廢事玩多幾日先發覺原來去唔到人地個島

我殺你全家你咪撚出聲啊記住
同路人啊

究竟用emoji關你政治取向咩事
正面答我啦

你段野邊忽關同路人事，玩同一隻驚又同路人呀

無可能我唔小心清咗

你無啦啦講同路人做乜先？
明明係你自己喺度上綱上線 仲要講到好似大家話錯你
真係服左你

頂唔撚住啦

冇人話要分開
但你做嘅野同抗爭嘅關係係零

柒左咪認，入鄉隨俗，但點解要道德騎劫

條友錯仲咁硬頸

會煩囉，你b開做1p重玩簡單d

我冇試過你情況 你驚就宜家del左佢重頭黎 就實冇事

大佬

我排緊隊食飯 有兩條友打尖
同我講「同路人呀你係咪唔讓我先」
咁囉
即係明明唔撚關事就乜鳩都攞同路人做藉口囉
即係你唔跟規矩俾人屌就話係同路人都咁惡咁囉

唔係自知理虧死要面撚會係咪都拋同路人出嚟

開返未係咪冇欄住啲菜

我都想摸佢一下帶左好多野喺身比佢摸

有妹有駱駝，服飾店有打劫黑頭套

帶D靚野入黎比我摸
另外想摸任何生果頭，街機咖啡杯老虎機，沙灘吹氣物
記得帶梯

Cdrom手下留情勿add

有冇巴絲商店有賣菊花 波斯菊種子

嘩好靚！想參觀！

或者如果我個fd有family plan位多，我叫佢加我入去係咪就解決到？

可以連埋一齊 但大家都唔撚係因為你政見而屌鳩柒你
係你強將兩件事拉埋一齊嚟你
你去做陣功課 諗清諗楚先啦

你有妹....
有妹....
妹....

條友仔竟然唔鐘意個口號

我有

係嫁，不過1p推劇情

咁你咪浪費左b account個online plan?

趕佢出島

原諒我掛機 真係好乞人憎
打個機都道德綁架

同路人勿屌

可唔可以俾我去買

同路人

你睇下佢著咩色衫

可能你都好緊張香港 甚至係前線（唔好話我知，靜靜雞唔該）
但係你濫用同路人呢樣野就唔撚得呀屌你老母

Added an

真係好撚嬲 同路人唔撚係咁解

黎喇露營王子

痴線 條友一定心諗同路人就一定唔屌得
咁你有錯我理你黃定藍啊你錯就係錯啦
大家都係針對返隻game嘅嘢好冇

add左 ke 字頭 有橙帽同吹氣梳化

因為你係連登用fb格式，所以冚世界都要當你同路人。你由一開始已經唔係用你口中嘅同路人格式，就咪撚擺同路人上枱啦

摸妹please
浴缸岩摸？粉紅色

入喇

廢事煩啦反正family plan有位，上面有位巴打話都係要1p推劇情

準備加你

敢問你個島名係？

我自己買左2個

未加我

你無論去邊個台都會俾人屌㗎啦 你咪去其他台試吓咁樣打emoji會唔會俾人屌，根本就唔係同唔同路嘅問題，依家啲人以為同路人就唔會俾人屌on9

輪大米

我係咪第一個

風間立花巴打 我想去你時裝店呀買完件衫未買得切褲

我都想要，我而家add你

Okok ~

哇我果度落雨落到行雷閃電

404巴打

加左R字頭

秒撳都做唔到第一

怕咩 冇人偷

等多一陣 仲裝修緊

去最時事既時事台應該死得仲快

死撚左十世

走喇 我唔想再講

我贏咗

我地咁好 點會偷

我...漏咗我

好忙啊佢

係呀太多喇

同路人
偷都冇所謂啦

我哋講既野真係咁難明咩

有冇人有妹可以摸下？

痴線

抵佢戴綠帽

我嚟 有無fc?

加唔到 係咪打錯code?

屌足幾個POST都似

有兩個場分擔正
好似咁耐得我地兩個

屌 你同佢講道理 下下同路人 點夠佢嚟

我都冇 但我照俾你地入 睇我幾信任你地

巴打島上係咩水果

同路人唔係唔送返一百幾十棵比我啊
屌你㗎

加左你
等你整好，想睇！

頭先你果度冇落雨咩

原來加左你
你個島咩名

淨係睇到你死唔認錯 仲要企道德高地扮道歉 跟住屌返人囉sorry

你同緊我講？

食埋個飯先，玩咁耐都去唔到你度

點解大家好似有妹就有駱駝咁嘅
利申：妹淨係嚟過一次 無駱駝

加左 a字頭 帶街機比你摸

就係，同埋唔知我問題定咩我見到人咁拋出黎道德騎劫會好燥

係除左你

加了 H字頭有蘋果頭

今日有落雨咩

屌老母又走左！

眼絲記得送岀去

直頭上撚埋熱門啦

加咗l字頭

Dave未加返你?

Swich Pro 現貨 $700/隻 有意pm
唔準屌我炒狗呀我同路人呀

晏啲射返張比你

Dave玩野圍住左我地

...

又屈

我今日明明就有送野比你

我好似仲落緊

勁憎
同路人 不割蓆唔係咁樣
呢啲人先係最害死自己人果啲

無視咗幾次算啦唔緊要

啲人點樣引架

唔知點解冇

唔見喺咁禁X都無

200啦
我同路人呀

ya

成日都好好天
淋花淋到想嘔

9點咪再講同路人 埸運動就輸

係講到道理一開頭就唔會成句同路人車埋嚟

記得不推文啊巴打

加咗，s字頭

我跑緊黎

同路人就送啦
唔全新唔要

啱啱接咗隻莎莎返屋企

重開！

頂爛市
你依家係咪唔體諒同路人先

如果你話有咩類同 咁其實講真係冇既
我只係睇唔慣連登仔係咪都屌左先 又諗起呢排既野 有感而發

你黎我度啦 我加左你最佳好友

同路人sor9起碼講5-6個Post

Dave觀妹團
仲有無人入

我係同路人呀你做乜質疑我呀

冇追post，咩事？

入咗兩次

有冇人有呢個頭俾我摸

車厘子

唔係你問題，我都燥撚到仆街

佢幫緊你你仲兜

....

睇上個post尾呀銀時妹妹啲偉論

有錯都唔屌得
你玻璃做架

王子 唔好再幫佢兜 佢唔會領你情

我都係困唔住妹 一refresh就會唔同咗位
所以淨係圍住自己啲嘢
不過我試過佢無啦啦入咗圍欄裏面

你好撚文塞
Sor 9 我都係有感而發

你過橋抽板wo

有感而發
寫下日記有助抒發情緒
都唔知你做乜鳩 衝入呢到有感而發

入唔到

點解我冇!!!!

Come come

等同freeride, 仲要freeride血汗性命為左自己面子

咁對同路人

咁就岩啦
可幫手

黑人無份

你係咪絲？

屌妹場爆左

三十幾人add救命

送poster先

我係絲(有棍)

佢一直就死雞撐飯蓋緊，兜唔到嫁喇

其實有冇懶人包
我唔係好知發生咩事我認我係八掛
太多post 追唔晒

我有妹流星同駱駝
今日咁好運

同路人呀

你真係想要？

4270-5874-1034 求加

有無人今日個大頭菜價係高架??

想摸

你有哂3大要素

宜家入嚟玩先

好啦 見你咁誠實 pass

你做錯野比人屌 仲屌返人屌你 跟住有感而發?

點睇都係你自己做錯比人屌嬲豬唔認輸囉 仲要走出黎撻人

你最大既問題係到而家都未知自己錯係邊 明唔明???

都無送比我

入喇 我唔圍喇

754835286876

風水其實係咪真係有用？

Sor 9
你地有冇人比我摸妹
me 係同路人
唔比我摸就屌你割席
但我屌你就唔算割席

追番先

你要唔要黎

一早叫你行開㗎啦王子聽話未

你睇返160post尾段

岩呀，如果入唔到要等一下，呢批搞掂曬我直接關島再問，群情好撚凶湧

可join？

加左了 我開咗朋友島

第一又係我

咁一開波就話屌走人
雖則我唔係玻璃做 但冇人俾人屌會開心囉

同埋我一開波都講左話轉返連登style

好呀

thank you ~

好快追完，上一個po追故模式，我就是成功的例子

但會影響情緒，建議唔好追

點解冇我嘅 冇寄嘢比你咩?

不如唔好再出聲然後深潛好冇

同路人支那風言論自由呀嘛

黎唔黎搵妹？ 唔妹理太多呢啲啦

sor 9囉
咁

幾時先踩

想做你朋友

其實你轉咪轉 同咩路人呢？？？

4581-8959-8677 k字頭

我見到你送俾佢對襪喎

無奈到比左幾點

sor9囉 同路人嚟㗎

你咁撚樣都唔係玻璃做？

第四個咪你

好，而家黎

我已經係咁撳

我轉頭寄埋比你

你一日解釋唔到你同乜撚野路人講經咩

我印象一開始冇人屌你
係咁串先比人屌

開左朋友島
我個島好亂請無視

+1

無加咩

係喎嗰份特別靚

無

一有妹有流星
即刻又多返人

可唔可以黎😁？
2911 3834 4994

唔好偷T.T

牙睫

好想摸妹啊

又收到好多poster

Sor 9 囉

搵埋妹追po

你估個個都似王子咁硬淨可以百屌成才？

真係無加....

開始認得d一有好野就上水留sw既人

知啦知啦

認真
求妹

一開始好似要等多一日先入果一隻
你見個地盤門口有寫名就應該冇問題～

停一停先太多人

加左

快啲加返

BW巴有

巴打 我平時好少喺遊戲台 覆人
以前玩開online game 幫人代做係用呢d style 出post
你地覺得唔好睇 咁你一開波就同我講 唔好用emoji 出post 咁我一定會即刻say sorry
但你地一開波就話跟返連登規距 屌走我
咁你地都好啱？

多謝巴打！狗衝緊過黎正有得同Bruce巴做最佳好友

幫你守住

好靚 點整

咁同咩路人？

我無屌過王子 最多笑佢傻 依家真係好撚嬲

好似未add

點樣可以種樹／花整齊啲？

笑死人咩

正在忙緊入唔到

夜更(摸妹更)上水了

呀保 李可 迷彩鱷魚

我入完即走ok？

ID!

佢人人都Add
快啲狗衝佢

有，氣球跌錢會多咗，少咗出材料，道具多咗，代價係個廳變到好樣衰

No please no

binc

我有大量貨存，比人偷蘿蔔可以搵我買翻

轉寄他人

唔好屈鳩遊戲台啦
咁屌你已經算全連登數一數二nice喇

等我一陣 場我開左 而家無拎部機
轉頭加你

sor 9囉

Add左 h字頭

我解釋左 都係嗰句 有感而發

可能你地打機同政治可以分得好開

偷緊 仆街唔記得清袋先入

我果兩張精選黎

屌你呀

整咗兩層山先 然之後再開瀑布

好亂姐未去到樣衰嘅

有生意既地方 就有你

咩人人都add

都係嗰句，所有野都係枝節，你同乜撚野路人先

離絲好火

你寄比他人未阿

邊撚到有人一開始屌鳩你？
唔撚係你一開始起撚哂鋼講sor9
撚有人理鳩你咩？
無人直接屌撚柒你

你都幾好笑
十幾個人屌你但你都唔覺得自己有問題

我又

所以就可以繼續合理化屌人既行為

賤巴2.0

thx

偷佢la

多謝知絲/巴比妹我摸 比駱我買 同比星我許

屌你老母
唔好以為政治係免死金牌啦極端撚
你呢D人先真係屌走同路人啊

你話你好人既

有冇妹妹可以比我摸下

我仲寄緊
未check mailbox

你唔撚係分唔撚開
你係on撚99格硬合埋一齊
我問你同乜撚野柒路人呀屌你老母臭閪

重未搵到妹

我未撚見過人咁on9

幾時會開多一行背包 依家得三十格

加ed

我日更 賤巴夜更

係，整到一邊紅一邊黃好怪

冇人屌都唔代表嗰個人冇問題

而家夜更 搶飯碗?

如果話有D黃店好難食
會唔會比佢追住屌

你最大問題係到而家都覺得自己岩 你真係唔明？

我想問
你邊撚到見到我地分開左？

你做咁耐人識撚左有無十個朋友呀？
咁撚on9識撚左你真係喊三聲

救命 你唔好咁啦...

仲未玩到咁後

唔好偷換概念
學埋狗官D野仲敢開口埋口同路人

可入嗎？琴晚加左朋友已經

貼起佢

我主要賣蘿蔔，佢要零件

你走啦 我唔想搞大佢

明白，咁我靜候，希望聽朝就見到佢唔該巴打

等我

Add左有生果頭 r字頭

係分唔開嘅就唔好打機喇，翻去街頭抗爭啦，打乜撚野機姐。一方面屌人分得太開，另一方面自己就專心打機，成抽金剛棒掉上嚟你敢講你唔係認真打機，打到咁認真出面班同路人點撚樣算呀

我講兩句啦 本身唔想講
唔係打機同政治分得開 而係唔應該咁樣濫用同路人
大家開開心心玩 你要做你既野咪做你既野

同埋呢度本身唔係咁接受摸物件同埋炒蘿蔔 所以大部分傾開既都自動skip左啲post
但係咁啱你呢個模式 我想飛 但由於你整得太精美 太eyes catching 所以大家有所微言

一樣

其實唔係政治分唔分開事
我相信呢到好多都係你所講嘅同路人
但係你拎同路人黎撻人個下
個下就係問題

其實 出面咪有摸摸Post 點解一開始要入黎呢

我都好唔明 我邊一度令你地覺得我用同路人撻你地?
講一句就可以著晒咁

笑而不語

邊撚個著先啊

唔好咁嬲啦

今晚星星頭套集合 出發善仔島偷菜

佢一定認唔到

條友痴線㗎唔好理佢啦

邊撚個講sor 9 然後話人屌同路人先呀

無追post 發生咩事

咩係摸摸Post

160 post尾

下？？你真係癲架wo

好意思話人一句就著
唔照鏡望下自己先

仲嘈緊

屌你老母 條友痴撚線 我哭笑不得
明明自己閪態度 亂咁用「同路人」先俾人屌
我由隻驚一出就喺呢到爬po
老老豆豆 呢到啲人有時好撚串好撚mean
但未見過大家會集中屌一條友屌咁撚耐
你都係走吧啦
用番啲emoji廣告去fb發圍 嗰到先係你嘅舞台

去左竹島唔夠木整斧頭斬樹

摸摸你知嘅

偷多d！

唔好嗌交 無視佢算喇 大家開開心心

希望(163)惡靈會消失

想偷好耐

離妹唔好嬲
呢啲咁嘅人講極都唔撚明
仲要大條道理
On99

追少半日po成個世界唔同曬

第一次見大家真·著

好人 但都只加傾開架啦

連自己講過咩都唔撚記得你思覺失調？

cls咁都可以死撐左十幾頁仲唔知自己on9

第一次見璃絲咁嬲

邊個反小睫

排隊西客 同 廣告撚 都係fb過黎
都係巴哈好

黎我度 accept 我最佳好友

佢都唔明自己問題係邊

同路人都屌 <-呢句
乖 睇返自己講咩
唔好張飛上身

係咪平時online game小女仔玩比人眷顧得多
黎到動森女多男少比人講兩句就發癲呀

屌真心燥

起左你底 你好似翻緊工

你翻工係咪日日比人屌到反皮真心問

你知大家對你好nice未

咁如果係咁既話 咁我可以唔出摸野post
而你話我濫用同路人 我其實都係講左一句咋
再者 我都解釋左我唔係講緊自己係咪同路人呢個問題
唔通我做過咩又要講

btw thx bro

王子
你做多左

你句句都有撻
你唔知自己講過乜？

動物之森咁和諧可愛既遊戲都有交嘈

咁惡

可唔可以過埋黎

一向知

唔敢反了

我都係咁諗

講個term 出黎 就係撻人？

圖片支援

離絲唔好嬲，我聽日寄多張反轉俾你

大家咁好火
我專心捉下蜘蛛算
仲未見過呀妹

求流星雨😭😭

冇入黎一排有花生食

你唔會明 我身不由己

1. 要等兩隻小魔瞓我先可以靜靜地玩
2.屋企仲有隻大魔怪爭我手掣玩

總之我就係一個悲劇

下下都起鋼好難想像唔比人屌

用鏟成裸起

咁你elaborate 一下 你點解會覺得我撻你?

大大力鞭落去

ok而家黎

整狼豬唔洗斬竹

你咪當自己無撚錯 有咩好傾？
呢到無人鍾意你，個個都最撚鍾意屌柒你
唔該你而家死撚返出去
你仲留喺到做乜鳩？

好少可見到個個都著哂

禁住a制睇Post

咪就係個句引爆囉
就因為香港一大班人用同路人黎道德綁架
所以咪咁黑人憎

女多男少咩

第一團已完成
第二團朋友現在請進

請勿提早離開，搞掂一次過關島，敬請合作

人數太凶湧，招呼不周，抱歉，下次留耐d慢慢玩

所以 有人打句 屌你老母
佢係講個term出黎 唔係屌緊你老母

我講成句野出黎咋 我同路人唔好屌我呀

連登po最撚惡最撚mean
連登po小圈子 快啲走

求懶人包

Accept 埋黎得 我開左最佳好友場

做乜撚野？走未？
屌撚到你反撚哂皮都唔撚走咁犯賤？

你個邊太多人 我去左分流場啦tw我都照Add左你！

全部都係小妹黎
屌起上黎係惡啲

你應該入錯左場

想新人報到 但好似圍插緊人 唔知有冇人會睇到

已add

有星? 可以開場?
想掛網食花生
最多寄d靚靚poster比你

越屌越唔走咁

妹妹你讀緊中學未

有老婆有仔女 仲有時間打機先勁

想扯佢頭髮

真心問 打機同同路人有咩關係，強調同路人就唔屌得？
態度好啲無人會屌

睇到咩？我睇到你

原來仲未嘈完

因為無工開

我係去人地個場

你可以唔開心屌返人人地唔嬲得? 世界圍住你轉咩而家

竟然
我而家先入

睇到我存在

老婆肯一齊玩不知幾正

小妹好嬲

同一時間十幾人屌你唔通隔埋咩
就係比到個感覺人嘛

部分認同

you got the point
不過條友唔撚明仲賴死

句sor 9囉真係好撚難聽

我勸你即刻執野走...

好少可十幾個一齊屌
通常得幾個會著

屌我完全封鎖算，掛住屌人連飯都食唔撚到

我地唔係朋友喎但係

睇到 呢到平時唔撚係咁㗎屌

推Post速度max撚左

土壤地板+鐵閘牆
係咪拎黎做蘿蔔儲藏室一流

淨係睇呢兩張圖都覺得嬲

咁的確係有一班仆街用同路人做道德綁架
但係又的而同確有一班人私底下做左好多野而人亂屌wo
咁嗰班人都好慘姐

有無叫你星期日幫手買埋菜 有個巴打就係咁

連登鐘意屌你就屌你架啦
洗撚比面
戇撚鳩

堡堡冷靜啲
嬲會唔靚女

有冇人有輪盤摸(我有水果輪盤)

會生新蘿蔔

你終於知大家對你好好

第二個次就用同路人bam埋黎啦

問一問風水野 係黃色區到唔可以擺其他色？

好撚慘 唔知有冇人會睇到

俾人屌到咁都唔識走條友面皮厚過足三兩

你仲係撐警

好明顯

係咪真我會fat fat

睫b

緩和下氣氛，希望大家笑翻

笑撚死

加左我未？

道德鄉架嗰個咪係你囉肯走未

講完又唔認

其實你係咪好需要係呢個Post搵食/露面...

係...做多左

唔記得pw改唔到名

你咪同d公司老闆一撚樣囉 口話大家一家人 跟住要人無料ot話應份㗎 我都未講仲要係你自己做錯野先

加左
C.Uni

到底你想點
做錯野話你又唔得
又小氣講sor 9
Block你又嬲9
同你理論又拉同路人黎講

到底你係咪想畀人屌到鬆鬆化化

周圍都冇amiibo公仔賣

你私底下做乜我唔理
可能你好撚黃 你係前線 我唔撚理
你而家一句講話我哋最撚鍾意屌同路人
我就最唔撚鍾意你講呢句野
好地地同乜撚野路人？？？？？？？

不嬲都知多謝大家厚愛

巴打好多wor...

睇到

有冇懶人包

眼絲做咩見我一次鞭我一下

女裝巴打

一早上左岸

要淋水，屋入面拎唔到水壺要擺花灑

嗚 嬲到眼紅紅

之前見貓妹
4XX

Btw 仲未搵到妹

依家好難刷狼蛛 新手仲有咩方法去賺錢？

有冇非桃島可以俾我上岸賣下桃

我想講 我一蚊都冇收過 都係想大家玩得開心姐
我差唔多成年冇打過機

唔得 黃色先起到作用
你掛黃色野上嗰個area嘅牆都得

5SQHG
無差別開島，隨便買下嘢行下
唔好亂拎嘢亂踩花就得
有心人就順手施捨幾粒百合波斯菊畀我啦

好似好work咁啱我有花灑

痴線4xx

我想要館長兄妹啊

cls 咁都j得落

搵人包養 呢度d大佬搵人幫手伐木都比1m (好似係)

我冇正式估計啦
至少呢隻game多女仔玩

就係冇黃色

我琴日喺信和見好多架喎
好x町好似都有

放心

可以可唔可以去埋你個島到賣水果同交換

間間炒價

唔會再講 棒棒
無撚用棒

痴撚左線咩4xx

叫左王子1m搬蘿蔔

呢個post全部都係小妹

C.Uni

細細聲講你知
整多幾把鏟
再改啲鏟做黃色

你地小圈子蝦一個小妹

yes

咁無辦法嚕
我都係用返館長同妹妹卡嘟poster

貓妹真心靚既
但4XX

唔通我玩又有錢收呀？邊個打機唔想開心呀？成年冇打機洗唔洗可憐你呀同路人？肯走未呀？

你都識講做左好多野無人知
但先不論絲打你係運動付出多少 我唔去否定 都唔需要知道 每個人做左幾多都唔需要比人知道 唔係為比人知道而去做
你之前比人感覺用同路人光環黎撻人係事實

我覺得買買下應該會忍唔住買哂成套動森

然後你又叫我走

仆街 斷左
我再開 你地入黎

有d人仲要比人屌完唔諗下點解全世界屌佢

我記得你之前先話想要多幾支set衫，點知佢限死左

我商店冇呢兩種

我個島乜都冇嫁 好簡陋

依家貧者愈貧，富者愈富
求打救，新手仲可以點賺錢

岩

你有妹妹卡
我要poster

搬到門口?

我好記得幾年前見到$40一隻kk

點解可以3個post都仲糾纏緊提"同路人"冇錯呢樣野度

你用得唔岩的話, 用得一次都係濫用架啦
我界親手指call白車去醫院, 第一次咋, 咁都叫濫用?
打機可以同抗爭一齊講, 但唔係人地話你format煩就可以拎"同路人"出黎做論點

anyway 停啦好冇?

呀妹妹你又何嘗唔係用一句「連登仔」
去將呢個po 所有人綁埋一齊
再一野「sor9」同「同路人」屌落去

你自己覺得你係 純粹拋個term出黎
但有10幾個巴絲即刻扯火追住你黎屌
話你道德綁架 咁你仲覺得呢個term無問題

無問題都ok 證明左呢個圈子唔適合你
你又何必咁犯賤 要夾硬賴死係呢度被人繼續圍屌

合則來 不合則去
唔好妄想一己之力可以改變成個生態啦

島名

我有 館長同妹都有
晏啲寄俾你

不要再說了

有冇同路人可以借40萬比我
間屋冇位放衫喇

居然冇人出聲恥笑 弱撚智..

仲請唔請人？

上個po已經封咗

想黎摸😁
2911 3834 4994

我賣先搵你 我孤寒可能自己搬埋 唔派個1m岀街

我每日捉一轉狼蛛 終於等到星期日可以入大頭菜
可以脫貧了

館長我都有

你等我一陣 佢地搵完 我開俾你入
因為未見過 我加唔到你最佳好友

你個島仲有冇位？終於食完飯

可唔可以要妹妹
寄西施惠 牛奶糖 或者 玩具熊俾你

本來想封島
但係今日呀妹黎左
開朋友場 有人要黎嗎？

我依家無事 冷靜返 求你唔好再比猩猩幫

開左門

喂
我想問下

[black]你講依啲同同路人有乜野關係[/black]

你入黎收野就係黃店？
我地屌你就係屌黃店？

喂我好辛苦呀
聽極都唔明同我個藍絲老豆一鳩樣

算你啦 寄張草莓比我

自製狼蛛島，捉左兩個鐘都冇5隻...

搬咁多傷腰

西施惠都好喎 我晏啲開機玩再寄俾你

最後係巴哈搵到阿妹場

求摸妹

今日好似有個黃色音箱

寄海報寄到有購買app
同時發覺自己流動資金得返30000蚊

想嚟

你話呢

求加，2911 3834 4994

極度需要

無限果2件

加咗開咗島

有

同求草莓

蘋果大大又救我一命

想摸下妹

等我一陣 順便摸下你啲野

想嚟 thanks

我只可以講 我講嗰句只係講個事實出黎 無論我道唔道歉，呢樣都係真

而我都唔係用嗰句野撻任何一個人，而我都唔係想強調自己係咪同路人

如果你地因為嗰句唔開心 我可以道歉

對唔住

但我都會繼續玩

你地d poster係要現實買？

斷jor

見到個輪盤，想整個蘿蔔賭場

我要

已save
下個po再見到條友就鞭落去

Block7佢等佢單機算啦

寄海報寄到破產

咁不如呢件事就咁完啦
嘈咁耐夠喇

有無巴絲有機械人素材
我未齊 火箭，金盔甲和舊零件

如果有可唔可以俾我跪求

自制狼蛛島
不過效率唔高
遇到竹島既話 45－60分鐘一轉囉
每日1－2轉 等星期日炒菜

擺出嚟咪得

癲撚到我笑出聲

得！猩猩會係你個信箱永遠消失

今日好幸福聽日一定好多大星碎執架姐 你話係咪呀

Sorry 淋花個幾位巴打 我個島斷左線

佢到而家都係用對唔住囉屌你老母既態度

求加4835 6145 3217

你由佢單機算啦 我都廢事理佢

死左條心la

多咗喇

做咩咁認真

走啦同路人

唔係wo
係對唔撚住wo先岩

咩意思

寫日記都唔比

即係任買定限一

我都係1000個大頭菜->4000個->12000個咁炒
唔好諗住一步登天, 年輕人要腳踏實地

有無人仲想買iron man動力裝

哈姆

最多我比埋迷彩鱷魚你

個tone好似哈姆太郎

種花捉蟲
釣魚

慢慢啦 一星期一次 你驚啲大頭菜有腳識走咩

唔好燈埋人地啦
靜靜地唔得既

block咗已經睇唔到

多謝你哋送嘅布甸狗同小潤poster好鐘意
其他兩張就當睇唔到啦

我驚個營地會走

要咁多錢做咩
我夠洗就夠

岩
隻game有好多野其實都唔識走

茄～茄～

我都係20萬變200萬變一千萬

人生苦短，應該要all in

有左 app 你會用更多錢

仲勁過賤巴 求火箭金盔甲

我笑到哭能左

我都想要布甸狗

王子真係好鍾意比位人入

唔是買架

以為自己入錯post

唔入好似有啲對佢唔住

同路人都block 好惡

會回來的

打咗一日ff, 入返黎睇好似開完戰？

見你同路人答下你

應該話有咩入佢唔到

你要聽日呀 今日寄爆咗

我可以幫合黃金長椅(5金)
有冇人要幫

哭能咗金石我都可以掘，金盔甲唔知點整

你睇左mailbox未

我隻小潤係咪好cute

入到鬆啦

還咗啲金俾我先

喺同隔離兩隻無得比

癲 蘋果

可以玩更多花式

等動物送diy，有巴絲有，上黎搵代工la

我的朋友們 場已開
其他想黎既朋友
一陣睇情況再加
謝謝

邊個送布甸狗 同路人可摸耳做個朋友

新手要還房債

就快成個營都塞得落

個post好混亂
唔知睇緊乜

屌 營交

sor 9 囉

新手想黎

衰妹，咁耐無見就比支百合棒棒我，係咪有咩隱喻哩幾日匿左去做咩？

我係屎坑拎啲黃金比你

連登仔

我有diy8粒金

明明你淨係block左一個

有排你還

唔好再種樹啦

好似走左
成個post慢返

原來你未有班長 等等我

我聽日要餃子同妹妹黎彌補我今日收左三張豚皇

你enjoy

弱撚智之後就係sor 9

想點啊on9

公平咩

隻動物好似失左蹤咁
由今朝到依家 成個島行左十幾次都見唔到佢
究竟去左邊

搵唔到有得寄

啱啱do what

博物館呢

痴撚線原來商店有乳清蛋白粉買
Gym先係重要元素之一

今晚fing唔fing

同路人呀 唔好再笑

佢宜家想問野應該都要改名先問

重係到講緊金

佢好似都冇睫b寄俾人自己又冇

感謝大神們新手唔係好識玩

跪求金盔甲 火箭代工

我淨係幫離妹種架咋
樹啦 陷阱啦 仲有強

搵咗其他人屋企 博物館?

好有潛力嘅留言

條友弱撚智啱啱佢地貼果張相為重點

咁要靠你起底搵番佢出嚟

我唔知佢連登咩名

套甲8金

屌傑克thx

今晚有無妹摸？

有巴打貼左佢Id

聽日賣緊啲大頭菜套現

Sor9 唔撚識答

Fing啊fing啊等我做埋野先

我未走架

Block撚左

又爆佢game名

星星袋

海報唔可以

屌你係咪M底呀其實..

搵唔番 介唔介意po出嚟？順便紅色大字

屌今日無追post miss咗咁大粒花生添

我唔會問野

啲動物係咁送比我 有三件兩隻色

寄咗比你啦

佢哋會入博物館？無行入去

佢啱啱出現左

行得正企得正唔會改名

會幾鐘意入添

大家啲留言好多information

笑到仆街
懷疑佢係假膠嚟

有冇人摸妹
限5個

最好的 留給你哋

火箭換10-15生銹零件

寄咗

其他人屋企揾左 博物館未
原來會入博物館

覺得自己冇錯呀嘛

邊撚到有走咗

仲會好認真咁睇 好cute

唔包坳頸咪好囉

哇屌

屌 仲諗住寄布甸狗比你
比啲咁嘅嘢我嘆

佢陣間問點改名

哭能左

我都寄到冇咩錢
今朝又落雨冇蝴蝶捉 而家出左去捉返狼蛛

2911 3834 4994，求加

但究竟係邊個

屌你走啦 呢個po唔容納第二個王子

我想黎摸

你有野做既咩

我都想知

但我都係咁寄返俾人

衣服店都會入

可唔可以join

所以到底佢喺邊位巴打
佢成日送禮比我都想問下佢想要咩送番比佢

入去睇下先
仲以為未有斜坡 佢哋會上唔到去

一個王子已經夠ON9 兩個真係唔得你死

可以 已送

哇屌啲價漲到咁

教唔化

重有零秒

王子M 底?

王子其實都幾有趣幾funny

求加

王子好撚可愛
條撚屌玩假膠連半成都學唔到

介意

你走啦 好撚好笑咩

咦係喎

好彩有圖
Post都唔洗追就知道乜野事

屌下屌下又1001

我想問摸左妹未？

多謝大家厚愛

有 thxx

開咗

我未

ON9得黎FUNNY
我忘記唔到王子果晚為我地帶黎既歡笑

有啊

唔好侮辱王子
王子Cute好多 仲要正常觀念

第三幅圖啊

朋友到有 去左玩了

求add

1001

布甸 布甸

只係真心膠姐

有妹有駱駝 朋友場自己入

M2B4F

硬蟹認證 必屬佳品

停左